助養日日發夢發到好肚餓嘅十五歲小明計劃

你班細路唔准再洗錢買乾糧去發夢!!!!!!!!!

請問點樣可以直接課金畀啲後生仔？

點可以餓親小朋友㗎！廢中廢老同諗計塞飽佢地！

1. 18區食物+防具銀行
廢老有民賤聯嘅蛇齋餅，前線少年團有我地派嘅票芯麵。18區每個星期都派車飛濾芯公仔麵比前線小朋友。
好處：每個星期固定一兩日派可以節省人手
壞處：要親自出黎攞可能比狗跟到；有機會比廢老踩場

2. 日常聚餐
後生細仔唔好淨係發夢同摺係屋企，得閒出黎飲茶啦，最多我埋單喇。如果小朋友暑假日日都得閒我日日請都得。
好處：除左有飯食仲可以吹下水減壓，夜長夢多好攰㗎嘛
壞處：社交障礙症患者會極度驚慌

3. 318五個0
外賣哥哥腿好長，唔使等到頸都長。留低地址一手交貨唔使交錢。唔想留地址比怪叔叔可以放係locker（順豐櫃/運動場locker，後者入5蚊先用到，可以擺多15蚊，比小朋友買飛）。
好處：唔使小朋友週圍騰，發完夢可以透下
壞處：要外賣哥哥同姐姐，寄郵局洩漏地址不如自己派，順豐櫃又貴

推